有無人試過要做犯法嘢嚟氹返女朋友開心

今日衰岸鳩激嬲咗女朋友
點知女朋友激動得滯
嬲到喊咗出嚟
掉爆咗部iPhone XS個moon
我想問喺邊度買月餅好

原來你係殺老師

美心幾好食

係街掉垃圾

曾經試過幫襯黃金，買張飛去氹佢開心

押韻

衝紅燈去追返佢

夾糖啲袋要比錢
人地寫到明一次一個 佢叫我拎多幾個
Ex

未夠秤中出

衝紅燈

爭比錢整爛左張銀紙

叫女朋友Block咗佢啦

低劣抄襲，0分

認真PO